其實曹操個寧我負天下人，莫要天下人負我個故仔係咪咁

佢就刺殺董卓衰咗，就着草，借宿朋友屋企
同曹操同行條友就問佢，佢會唔會背叛我哋
曹操就話唔會嘅，佢係我老死
結果曹操半夜聽到磨刀聲，個心怯一怯，以為佢老死想做尻佢
就把心一橫，我做尻你先好過你做尻我先
結果就做尻佢但其實佢老死想磨刀切豬肉比佢食
再話寧我負天下人，莫要天下人負我
之後同佢同行條友見佢咁都買佢怕，走咗
聽落真係幾搞笑

個朋友好似係陳官

柒左要攞返個彩姐，唔使認真

但佢點知人哋要殺豬，唔係殺佢
殺錯人

買佢怕嗰個？

正如D 狗人內路障車死左人

狗官會話港公安執行職務大於人命, 無罪

曹操因擔心伯奢回到家裡後，看見家中所有人都被曹操殺了憤而帶人來捉他，
故先行將伯奢殺了。陳宮指責他因為這樣而殺人是不義的行為。
曹操回了這一句︰『寧教我負天下人，休教天下人負我。』